如果你係港共，你會點樣破局？

討論下。

投降

一直冷處理

夾777 捉佢浸豬籠

但係班甲由捏住港共個春袋wo
成大個機場有幾多物流影響到

暴力鎮壓

叫鄉黑圍狗屋 狗開真槍
雙方都有死傷 就無人出街了

繼續用高武力鎮壓

去機場用自動步槍掃射

出坦克車

Surrender and stand with protesters
Declare War to Zhongguo

暴力鎮壓，但機場至少有成萬，佢鎮壓得殺哂咁多人
你估以後有冇人再去？

你地依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

鐘意去機場睇imax 又唔得啊😛
坐下又要射，咁香港直頭戒嚴啦

同深圳寶安機場傾計， 安排直通巴士接駁。

成立獨立調查協員會

[重要] 黎緊呢幾日政府一定增加人手分化示威者!!!

凌晨入機場成班狗直接夾人走？義士反撃既話就無左和平集會既盾牌，之後再開記者會派er sir 出黎hea班記者？

我會照壓
之後再算

要平安過到十月一號

其他人唔知 但以777既智力 有中共撐腰
一定係大肆拉人捉人打人 打到你唔敢出為止

但好明顯唔會有依一日

唔好再講呢個喇，明眼人都知呢個獨立xx 會都係自己人查返自己人

做咩要諗計幫政府解困？回應左五大訢求再講喇

佢哋呢班垃圾依加主戰派話事，一定有好高層嘅人支持，由北京到警犬全部口吻一致，仲要暴力無限升級，諗住速戰速決搞掂呢件事。

文宣方面大陸方面已經俾網民自由討論香港嘅事，不過係咁起勢放片面消息同假新聞，全國一齊日日打飛機。

唔好忘記班人最要面，十一國慶佢哋唔輸得，大家一定要堅持，主戰嘅策略最多維持得多一至兩個禮拜。

假設每日示威者唔會留過夜，每日只癱你8個鐘唔過夜
然後示威者唔再拘泥於黑衫，只係戴個口罩就入去
到時搵乘客定示威者？

....呢啲叫逆向思維，我係唔想大家見到今日成功咗就打哂j ,做人要識居安思危，諗埋敵人下一步棋，你先唔會自己仆街。呢啲唔係叫幫敵人諗計，你估敵人背後冇軍師團隊咩

sorry小妹借位跪求推！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

係
64都有外國記者都照出解放軍
就算被制裁都要保政權
共產黨乜都做得出
更何況宜家中國唔係30年前既中國
宜家中國可以同全球攬炒
cls國家